其實人權法並無你地諗到咁重要同可怕...所以香港人action啦....放低“咁做通過唔到人權法”既思想

你話我分化L都好
請香港人認清楚事實
呢個世界係講利益 講邊個拳頭 邊個力量大
既然我地有200萬+既民意做base
請你地200萬人每一個人由今日起開始大幅進化
拋低舊有思想同觀念去反抗
要贏唔可以淨係靠外國勢力
要靠自己雙手同武力

打咁多野都係想你地放低舊有“和理非”“嘉年華式思想”
每次有狗出嚟嗰陣唔該你地唔好再諗住走
唔好再諗住你和平
班狗就唔會做野

雖然我見到贏既日子....但係我地既手足要拉既拉夠傷既傷夠
我唔想再有手足被拉骨折甚至無左條命
係班狗做condom前盡量保得一個得一個
打狗打藍絲人多嗰陣就上人少就吹雞
唔好淨係諗住好似以前咁
一味走..要記住我地係同一群體我地有200萬既base
佢地連埋老解藍絲其實得2萬人係打得

最重要係放低我所講既嗰種思想同潔癖先可以甩到舊有思想
做我以上講既野

3罷啦

講左好多次

雖然咁講好似踩低士氣
但打仗最忌就係低估敵人同高估自己
敵人一定遠超兩萬呢個數
而我地打得既其實近幾次已經清晰見到
比到最盡都只會係五十萬
講緊係計左好多和理勇係入面